[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (51) 希望會有卒

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第18集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

by痴線肥豬肉 巴

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

By痴肥豬肉佬 巴

要pin到幾時

By痴線豬肉佬 巴

愛沙力會笑到最後

新Po 咪趴

lm

愛花力留名

已正皮

樓豬愛花力 正皮

富田入coin

入落where

下次標題不如:
沙都子暴行一定會有嚴重後果

會劇透

成班私怨撚等比龍7打面

沙都子是摩姑

標題:沙都子係學渣蠢閪，得對波大

擺明私怨
仲打咩面

Overflow好好J

我估佢都係入到聖xxx只不過可能係入面發生咗啲嘢

出貓+燕返失敗

下集個個改口唔反了

嗱 我反佢只係因為我唔鍾意佢

下集就會鍾意

樓主肯定話
邊個再反就冇人性

下集見到沙都子為左救梨花輪迴左3000次
搞到精神崩潰放棄破關算

沙都子死全家啦

我理得佢係咪黑幕係咪因為俾人恰定係為咗救梨花
總之見到沙都魚就要反就要虐待下

我會:noted with thanks

沙都子死全家

點解咁憎沙都子

正確態度

依句說話唔會發生喺沙包子身上
對佢完全0好感

我:
睇完挖腸冇左理性反反下反到唔理係咪黑幕都要照反已變私怨

事實佢真係死全家

你L5左

悟史未死

果陣你笑鳩咪啪都係咁講

我肯定冇講過對梨花0好感

下集就死

挖腸仲要個理由係說服唔到人

佢個理由勁似啲細路唔想同朋友分開咁

唔知係咪金井美香太好演技佢把聲搞到我好燥

另外佢咁樣腸流梨花就算佢知梨花識輪迴我諗正常人都落唔到手啦

扮失憶

可能L5

我之前係有笑過梨花
但肯定冇講過對梨花0好感

個理由應該係假

公道講句樓主應該有笑梨花屎殺

差唔多意思

連華田巴都咁chur
利申愛花力對沙都子冇乜感覺

樓主哩啲牆頭草黎

不過要屌佢就冇乜興趣交俾你哋炮製

笑過梨花一樣可以做愛花力

Must protect

主要係狗嫂屎眼好臭成日挑起宗教戰爭

你地下集就會做哂愛沙力

唔會

差好遠
之前笑佢唔代表唔鍾意佢，之後自從出咗鬼騙漫畫已經冇再笑過梨花

我對沙都子就真係完全0好感佢同梨花完全冇得比

我唔會

沙vs梨
魅vs詩
麗奈係度食花生

呢條友鍾意唱反調

冇囉
自從出咗鬼騙漫畫都已經冇再笑過
係你地笑

龍七腸流沙都子我就轉做愛沙力

出完結局你就會唔笑沙都

永久中立國-麗奈

走開啦沙包魚

好假喺埋一齊第二朝起身k1發現自己俾人腰斬

扮

下集會有

睇下邊邊啱買保險

開播初期已經話佢呵呵呵好煩

到挖腸更加勁憎佢 仲要玩洗腦
咁樣對朋友

我只會拍手

你一定唔會咁講

咁佢洗乜換新衫都冇動機

Deepfake

等下集就會起風了

dklm拉埋朋友做支那人

你地睇野太表面

等k1冇戒心

冇錯啲迴力鏢飛得好勁

只係做戲

我知 沙都子拯救緊世界

第二朝k1諗住起身返工點知比沙都子劏左肚
跟住沙都子一邊抆腸一邊問k1做乜有第二個

賭J未?

梨花出村條世界線會ww3
沙都子阻止緊ww3

冇動機

一早賭緊
等你地落注

係咪今日出新歌？
想為左封面去買cd

k1有第二條女咪有動機

係

每日一鞭

和好左

仲未見聞閪巴

must pin

我俾愛沙力瘋狂負皮

哭撚死左係廁所

痴撚線L5post咁高技術力

好勁Thx
已收藏
下個post擺第一頁

寒蟬po特別多高手

真係好癲

真係好勁好多高手

好爽

點解最新一集同前一集冇關連嘅

利申：冇睇過之前果d

講過好多次睇咗原版先呀
依個第3季嚟
睇吓第一頁q&a，之後快啲睇咗原版兩季先

呢集係前作ge後續黎
建議你遲啲可以補返舊篇

因為係之前果啲既後續

即刻負皮左先

LM

有睇前作先知業發生緊咩事
去睇前作啦

點解啲人可以咩都唔明咁樣睇到18集

你搞到啲愛沙力走撚哂

羽入隻腳

我是永遠唔會變

Po吓啲高手巴打嘅作品喺po頭姐唔好諗咁多
同po豬肉佬巴整嗰幾張腦魔gif一樣

沙都子屎眼好臭

我係永久既禮奈黨
沙都魚話知佢點都好啦

住死裡打

愛花力全面進場

比愛沙力負皮

屌 好撚癲

終於睇完海貓

梨花果張正撚到

因為冇愛

無愛學人睇寒蟬

睇寒蟬直頭要教牌 好似係

買未

我睇左2集知道唔係重製就去睇原版

呢啲先係識做

睇到我棄哂新番

有人解ED歌詞

一代經典神作值得咁做

視線は宙を舞い 狂気に囚われ
我聽到 彗星は宙を舞い

睇黎你係反沙力

一陣又比人負評嫁啦你

日文去搵華田巴幫手

條link唔係解哂啦咩

秒負左
實係狗嫂屎眼好臭

ed2首歌聽多2次就覺得好聽op1ed1
op1ed1聽多幾次會覺得好嘈
唔耐聽

ed1最正

OP1好聽

op1ed1係好夾劇情
但係唔loop得
一loop就好辛苦

天高く 描かれた 空の色は 蒼くて之前最正
後面一般

千代演d歌成日都係前好過後
高潮位比唔到爆發感我

係
射唔出

今次寒蟬op係少數可以射得出

ED1講緊香港人

字都打錯

好撚正

平時唔會追po，係播嗰日先會入嚟

但唔經唔覺你地班癲佬已經推到第51個po

想同拉姆達做愛

呢條仆街 搞出鄉壞篇前面啲慘劇

同我做緊

寒蟬po得播嗰晚係正常
其他日子都係傾屌腦屌死物咩都屌 間中傾下海貓同推理

全部中哂龍7計

屌沙都子

如果係股票巿場
我E家一定all in 沙都魚股

我寧願中龍7計都唔中沙都子計

最好唔好追post

3個愛沙力

樓主有無異世界番好介紹

改埋名

係啊
好明顯特別想整谷底效應
好似舊版魅音都比人意為係綿流兇手

你係邊個

就好似大貓跌到20幾蚊 點解唔買

你奶過？

你奶過狗嫂屎眼？

奶過

掛得哩個名你就係同道中人
正式入屌屎眼教

沙都子一定係好人來

你肯定識得多過我啦

無呀 有無介紹

終於有人明

記錄的地平線

快過我

清流留名

異世界番我睇過嘅應該一隻手數得哂
無職唔係動畫化我都唔會識
點介紹

有咩問題

依首真係海貓數一數二好聽嘅歌，成日loop

無

異世界真係無幾套係睇得

零之魔法使
最早既異世界番

我特登去youtube 動畫search lee段個畫面出尼
真係畫得好無力, 明明有神曲個feel都弱雞過漫畫&vn勁多

睇咗了仲有無

識野

男主係要食傲嬌
唔食女僕 屌

粉紅色正好多

最撚憎傲嬌
不了

我屌埋你個份

狗也不屌

小書癡la

有無好似蜘蛛子咁上下嘅介紹

No game no life

睇咗

沙包子

沙包子=大石援交妹=狗嫂

我睇過嘅異世界番應該得
Konosuba
Re0
幼女戰記
同埋依家睇緊嘅 無職

刀劍算唔算異世界？
如果計嘅話n年前睇過第一季

咁應該講得出嘅你都睇過啦

係未睇幻女

真完全唔係嗰回事

睇吓囉
不過其實唔算特別好睇都係聽吓悠木碧表演

唔係貫世界好似回復術士我都岩

3首都loop得

烙印戰士（漫畫）

咁應該講得出嘅你都睇哂啦

睇咗 電鋸人 未

呢套未

咁快啲睇

汪汪汪

含Ep5 劇透

btw 仲有無邊首海貓BGM/歌正?

好多都好正喎

dreamenddischarger

lastendconductor

resurrected replayer

The Executioner

Mirage Coordinator

Deep blue jeer

Birth of new witch (non vocal)

仲有好多貼住咁多先

我覺得小說後面發現才狗同公主偷情之後嘅路易絲好正
成長左 唔再係傲嬌 屌鳩才狗

可惜睇唔到小說結局了

感謝2位
慢慢聽先

點解你未睇哂會聽啲咁後既ost

異世界食堂

歌嘅話，其實海貓vn啲op都好正

依個係啱啱出嗰隻新海貓嘅op

不過最正其實係動畫op

我播住睇
基本上都聽哂咁濟

依套真係冇咩feel
我見佢輕小說個feel係咁推
但係動畫真係勁悶
連吸引我去睇小說都做唔到

本身個人一loop快歌就會覺得好嘈

不如劇透你算
其實jessica係魔女

正呀電鋸人
萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節

淨係眼瞓蘿同孖辮蘿都已經q過沙都子

jessica=阪崎龍
george=羅伯特

你地比邪惡魔女控制左

魔里沙同志村新八

龍7加多啲戲份比佢地兩個好過啦

之後集集都係沙都子視覺架啦

龍虎亂舞

係你比垃圾沙都子控制左咋

睇完ep4

你地快啲醒只係惡夢黎

Deepfake自high有咩意思

睇埋ep5

所以你明白點解富田係黑手
一定係沙都子出井做mk妹
富田心諗我養左咁耐既豬竟然比人巫婆拐走
一於設局逼沙都子輪迴
玩到佢變肉便器惡墜埋
梨花知道後想救沙都子入埋局
富田一見個千年巫婆入黎亂局
係佢第一次輪迴個時送左舊豆腐佢食
梨花勢估到自己萬毒不侵都比人用豆腐破左佢既阿嗚素女功
失去左九成力
輪為沙都子既玩物

佢地一定係平時睇到啲示威者打到警察兩野就會走哂去撐警

打一打就甩咗隻大眼仔

1983年邊有大眼仔

叫做打兩野

賤女人

佢唔想梨花亂黎搞到有人L5隊佢

驚察唔想示威者亂黎搞到出解放軍

應該話
示威者唔想警察比共產黨統治先會出黎封路

髮箍蘿都幾得意呀

髮箍蘿唔係姐係眼瞓蘿咩
眼瞓=左 孖辮=中間
冇計眼鏡妹

我成日覺得中間最眼瞓
所以叫佢眼瞓蘿

睇尼要叫佢做孖辮眼瞓蘿
另一個就髮箍眼瞓蘿

麻花辮眼鏡蘿好慘
無人愛

Jessica真係好愛個堂弟

你冇愛

樓主根本係冇愛

一隻自私害死幾撚多人

個個陷害錯人就好笑
個個都一味話全部都係沙都子搞出黎

我無咁講嫁

都唔係第一次中迴力鏢

之前又有人話詩音會養沙都子
屌你老母人影都冇埋仲話養

全部都係刁大大搞出黎
唔關777事

如果你冇講過即係唔係話緊你

我就不嬲都話沙都子後面一定仲有人冇話佢係真正黑幕
只係純粹唔鍾意沙都子

沙都子係新疆人
梨花係香港人

你下集一定話邊個仲反唔係人

Lm Binc

講咗好多次依句說話唔會發生喺沙都子身上
佢同梨花唔同

我本身冇唔鍾意梨花，所以依家先會變愛花力
但沙包子真係不了

XXX的既視感

沙都子係艾力更·依明巴海

果時笑得最大力係你

笑唔代表我憎梨花

咁點解釋佢瞳孔細咗>>>

唔識

比個惹人可憐既理由未得
就好似雷姆咁，殺左486兩次,初頭都好憎佢
但劇情既改變令佢成為人氣no1,仲高過emt

中間唔係雙馬尾咩眼鏡蘿就孖辮

肌肉一縮個瞳孔細左

事但啦
總之佢地都q過沙都子

唔出去做嘢邊有錢養

Exactly

屌你老母

你真係專唱反調

所以話劇情冇出現過既野唔好亂ff
會比迴力鏢打到哭撚死係廁所

話沙都子都可以忍
話雷姆我就今日同你做忌

孖辮>雙馬尾>眼瞓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>沙都子

好記係咁吹神回個一話
我睇完淨係記會口水多過荼
同埋水瀨祈把聱既屎巴佬好洗腦
不過緊係好過神隱既EMT

@聞閪

得你咁沉迷沙都子

你字都打錯，想點

XX括約肌
又要上bio同phy

其實我又唔明點解咁叫法

打字錯好正常

呢條友傻鳩黎

但錯得太多字

聞西巴反而冇亂ff

佢喊到依家都未上水

好似好耐冇見

其他動畫都係睇女多
相反re0 2個女主角唔太吸引
其實配角同主角互動仲有趣
魔女出黎仲明顯左
當然EMT人設幾屈機既

可能屌緊女唔得閒

生活巴又潛左水
叫左你唔好撚鳩人
等佢做劇情黨咪算囉

Emt背景仲有好多野講
雷姆就已經講哂
同埋雷姆對故事既推進充滿重要發展
486次次都係用係佢既英雄箱捱到落去

殺左你係為左救你既劇情好撚多
例如未來日記

母豬連結就係見到EMT幅圖入坑
雖然變左做倉管

睇你地比人撚都好好笑

台版就棄
垃圾過日版

又係聽過大名但係冇睇過
遲下仲記得就搵黎睇
命運石0都未開始睇

未來日記好撚好睇
呢套搞到我自此鐘意病嬌

除左活動安排差少少
其他都叫ok喎
好佩服sonet成日放假
仲要出埋通告

輪迴者一定承受好大壓力
哩個定律黎
睇完一定唔會反

凶真都有人反?

沙都子做緊凶真做既野

冇錯
梨花腰斬咁耐都未死
好明顯梨花出現幻覺
沙都子玩緊麻繩
好似聽水滴聲以為自己留血咁
打左止痛針感覺遲鈍好正常

你意圖講啲膠論出黎降低說服力

cap定圖下個post置頂表揚

沙包魚=777
黑幕=牙習

我大膽講句
就算沙包魚係被逼
甚至連人格都被控制
再吹到RIKA發夢屈沙都子
都一樣係唔鐘意沙都子

沙包魚身不由己

明明男主原版係勇武架
點解新版變左廢柴既

但你最後會鍾意佢的

唔鍾意咁點？

講得好！沙都子殺無赦！

唔好咁快下定論愛情係麻木的

行政長官林鄭月娥下午4時於佐敦會見傳媒，並到多條街道視察環境。林鄭離開疫區時將雙手插進深藍色外套的口袋裡，準備登上專車，此時有眾多傳媒及市民包圍等候。突然，一名男子在林鄭上車前大叫「Carrie Lam I love you」。林鄭聽到後回頭看了一眼，但未有理會便登上其七人專車。隨行的食物及衛生局局長陳肇始亦有向聲音方向看了看。

係咪你嚟

你地哩刻唔鍾意因為你地覺得佢係林鄭

佢係邊撚個都唔鍾意

男豬應該係得皆殺叫勇 其他都係嘴遁

語言魔法師
叫佢入海貓玩應該好快爆機

咁冇辦法了冇愛既觀眾唔會見到

遲到之魔術師 應該ep8都未瞓醒

你係咪當左悟史係男主

崇殺都好勇武嫁

圭一係暗黑四天王喎

關遲到咩事

罰你返去睇多次ova

邊集
有10集ova

泳池個裝 著咗基佬底褲

我諗佢假日想訓多陣

Btw條魔法底褲係玩具店老闆賣比佢
唔通？

其實K1就係戰人

沙都子係貝亞朵

中了

愛梨花

梨花愛沙都子

梨花係肉醬

又中

沙都魚殺梨花
害死朋友

海貓劇透問題

而家沙包子就好似前期嘅貝阿多李斯咁

邊個係師匠

羽入係真里亞
魅音係繪羽
詩音係夏妃
麗奈係樓座

是刁入

其實全部都係沙包子

繪羽害鳩肉醬=魅音掉過梨花落屎坑
樓座覺得真里亞係油瓶女=麗奈覺得御社神作崇佢
夏妃

佢知道殺佢唔死先會咁做

大家都係愛的戰士 只係方法唔同

非gay

係鐵平

鐵平同秀吉同一個配音

我都要翻睇一下先答到你

梨花輪迴咁多年有冇特登隊冧自已FD子?
冇 次次都係想救朋友
沙都魚一開波就殺梨花
同共產黨一樣

睇埋落去咪知點解要殺佢

就算知道殺佢唔死都唔應該咁樣搞佢

睇埋落去咪知
你地依家就係睇到果幕沙都子殺左梨花
前後發生咩事你地唔知

係咪因為龍七一定唔會寫衰沙都子

睇埋落去咪知

有愛就看得見

唔夠愛
同埋漫畫可能驚太明顯不如唔畫?

富田黑手論

狗屎係咪龍七？

睇落去咪知

我係龍八證明佢係龍七

我係龍九證明佢係龍八

我係龍騎士00

可能係
佢又冇顏色唔可以畫舊黃色既垃圾出黎

0仔

死gay佬

狗屎巴已無法接受現實

Ep5一黎就已經係高潮

沙都子就係李斯 最尾播埋白夢之繭就完美

睇錯左做白濁

點解阿蘿白拳咁難出

刷水六龍

得兩把 一把1突 得返幾日都唔知點刷兩把

4月先古戰

唔係有小古戰咩 未打過

小古戰用土

仲等我升晒水

你咁急做咩
你已經知個謎底係乜野咩

詳見翼漫畫05

想問一下
海貓d歌/BGM 係咪無出實體OST CD?
Umineko wiki 勁多歌, 又無Higurashi wiki咁齊資料, 睇到我L5

想買lee 兩隻

似乎無實體CD?

首Happy Marie! 勁正

game ost 有music box red/blue不過都應該斷曬貨

dai神

而家就係等龍七點寫個黑幕 今次黑幕應該係非人類?佢令到一個無能力嘅人可以輪迴

次郎黑幕

佢令到沙都子有記憶 如果係常人嘅話 前面咁多話都係幻覺

4天王都係共犯

黑天王+刁入

刁入係黑幕應該落到去啡格 我龍八笑到最後

係，太年代久遠了
唯有買電子版

刁入已經落飛落到啡格

拉姆醬其實係34定沙都子
以前玩海貓d人話個名係34
但業之後 沙都子同拉姆醬好似 都想困住梨花/貝倫
拉姆醬口頭禪同沙都子都係哦呵呵

如果黑幕單純係導向左沙都子去輪迴並不能否定沙都子係輪迴入面行既惡行

兩個都唔係

咁系冰個

點解一定要係邊個
拉姆達就係拉姆達

黑幕亦可以用暗示方式催眠 叫沙包執行腸流

[size=5]責任全在沙方[/size=4]

責任全在沙方

無話一定要係邊個
但海貓設定上魔女惡魔都有原型
連兔仔都有原型係槍
咁拉姆醬有原型都唔出奇

你要ff既係
有冇可能
沙都子用自己既意志確確實實咁將梨花腸流殺死
但沙都子並唔係黑幕
不過都係睇埋落去算
因為已經解篇
冇推理既必要

結論就係冇
或者故事入面冇出現
拉姆達比34更早出現係時間線上

resonant fragment

印哂上封面都應該預咗結局之後人氣勁高

依個屎悟黎

第19集bingo卡

咪啪

點解冇出貓失敗

好正下個post第一頁又有新嘢po

有難同當

如果冇出貓就會一次fail兩格

驚你地比迴力鏢打得太勁

果啲咩哦呵呵同咪啪一定出就唔好要啦
賭大啲先好玩架麻

起碼要加番個沙都子換新衫

加埋沙都子同K1做愛

我估圭一麗奈升埋u冇返黎

所以冇擺同一行

但果格本身都即係保底

去左2人世界sweet sweet

成日覺得呢張佢哋動作怪怪哋咁

好正
想download先發現原來我已經save左lee 張

因為比我改咗

認真?

原版都係怪怪哋咁

邊方面

有爆完房準備著衫走人的既視感

禮奈唔知點講

床單

可能你L5

今集時間線係上一季結局之後？

今集講咗啲咩新線索？

解篇
已經冇線索

今集解咗啲乜撚野

你L7

未入正題既
但都破壞左幾多人對綠頭姊妹既幻想

女大女世界

佢出去讀書有咩問題

其實咁樣先乎合現實

魅音去左興宮讀書
連綿流祭都唔去
圭一表示已經冇點見佢
魅音已放棄圭一

但綿流祭呢d 重要日子冇理由唔出現
如果話佢地去左外國讀書，冇辦法隨時返黎都話
但日本國內就真係冇一個強力既理由說服到

應該有內情

去興宮讀u住hall

內情咪哩個

去拍遊戲三人娘呀

想知張圖係邊到黎

識左新仔啦

就係哩個

應該係俾條仔屌屌下屌死左
所以開始左鬼騙篇

唔通鏡像世界
業->卒 = 卒業

尊重啦

希望篇

有冇講過鄉壞幾多集?

1集

冇啦

咁哈了去咗邊？

屌

絕望篇呢

死左

7集
做到尾

一齊返返下學就死咗？

依家已經夠哂絕望

打完34就死左

瞓咗
今集梨花講咗

可以睡姦

作死篇仲好地地無啦啦會乜要瞓

似啦 屌屌下就俾人屌死左

漫畫係話因為想梨花過翻一個正常人嘅生活

尊重啦
你係咪全民公敵黎

所以我俾人又劏肚又爆頭又屎坑原來都係哈了陰我？

你點得出哩個結論

有御社神守護住就唔會搞成咁
條友走去瞓覺，俾黑幕乘虛而入

不嬲冇訓果100年都守護唔到佢

珍佢都搞唔到人

沙都子=全民公敵

戰人終於唔係on9仔

沙都魚根本就係抵撚死
你見佢老母再婚咁多次
不排除沙包魚都有佢老母既臭雞DNA

沙都子絕對唔係抵死同絕對冇臭雞dna

講還講
唔好貼咁多張

金色字有效

係咪已經連咗落去海貓

利申冇睇海貓

冇連

你睇完ep5可以試吓推理
我覺得你會估到哂所有野
係條碑文有啲語言限制

原來大石係海貓有出現過

好撚可疑

咁上下我諗

龍七夠晒環保

龍七宇宙

方向完全正確
咁佢點行兇

呢個真係唔知
可能直落ep6睇答案

起碼到ep7

正確

嗚~嗚~魔法係存在的

龍7在下一盤很大的棋

上網search過game版當時評價
ep8後評價2極化
劇透

而漫畫主要講主線清淅好多
評價普遍係好/高既

電母差少少想像力

我覺等自己已經好勁

電母巴真係好勁，估中好多野

我決定繼續睇落去再估
要佢比多d提示我

雷電巴係好撚醒所以佢先睇得出涉沙都子係好人

頂多睇埋ep6

我就係要哩啲
唔會加鹽加醋
思考唔會跳步
跟足線索提供黎推理既人

推理錯左咪嬲
我其實唔明嬲乜

預告

第19話先行圖

先行圖有知惠，知惠老師一定係幕後黑手

知惠係好女仔
Fced

最驚好似死四次個集咁
前面輕鬆日常，後面睇到胃痛

就算係都係沙都子受難

好勁呀你
中左好多野

個集搞撚到我有陰影
開心日常我都唔敢放鬆心情去睇
成日型住會下一秒出事

撚7又凝

同甘共苦先係好姊妹

下次自己挖腸

可能比咪啪挖過

黑洞魔法其實第4集禮奈就係隔山打牛插沙都

第4集肯定係沙都子L5插死梨花再自隊
啪左預防針係唔能夠完全防止L5已經比富竹證實左
同我推理一樣
詳見補充果part
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (49) 梨花bb IQ2000

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我係今集之前講出34果條證據
之後佢就即刻係下集提到

有老師出場你就知會係好開心好溫馨嘅一集

好勁

DD見到邊個都開心

好可愛好善良
第一好女仔

咁你玩左月姬未

聲優都唔同
完全另一個人冇興趣

玩舊版
新果個都未出

佢插死梨花自隊同齋自隊個輪迴會有咩唔同？
梨花就咁睇應該係俾佢拉咗返嚟

先假設兩個都入左聖乜q 學園，有睇海貓就知間野係點樣黑暗法

然後標題係鄉壞（沙都子壞掉）
咁以下可能性都幾大，但引申出黎既結果都唔同（結果未有線索推到，所以唔打出黎，反正而家我都係鳩up)

1.梨花同沙都子一齊比人恰
2.梨花冇事但沙都子比人恰

而沙都子冇事但梨花比人恰既可能性唔係冇，但相對上面兩個既可能性較低，主要係梨花處事手法都比沙都子成熟，都幾難想像點樣係沙都子唔得罪人既情況下比人恰既同時令班同學只係恰梨花

然後就係羽入，第2集知道佢訓左
如果梨花出事既話，分分鐘會令佢再度醒返，只係醒翻之後仲係咪人畜無害就唔下判斷啦
另外，如果以梨花同沙都子再度輪迴呢點睇，梨花同沙都子係舊版世界之後都有8、9成死撚左，但點樣既死法又係唔知

從結論上黎睇
佢唔插死梨花就自隊
咁梨花如果選擇存活落去有機會係可以破關
而佢插死梨花再自殺可以分有意定無意
如果佢有意咁做即係佢有必定咁做既理由

而我既推理係估計仲有未知既bad end S存在
因為沙都子仲輪迴緊
係最後一次輪迴證明係可以存在冇任何L5發生既世界即係理論上可以破關
同最後一次輪迴發生矛盾
咁令到輪迴繼續發生既可能性只有2個
1）沙都子定期自殺/定期殺哂啲朋友再自殺
2）黑幕會引發bad end S必定殺死佢地

如果佢地兩個都冇比人恰哩個可能性存唔存在

兩個都冇比人恰我諗唔到點樣引導到兩個要輪迴

事實上係有可能只係我地想像唔到
因為哩啲原因本身都係冇線索提供
只係單純靠我地係海貓得出果啲極皮毛既線索

都係

因為我比較期待龍7有更加震撼既創意
咩校園欺凌哩啲哩度個個都估緊
如果比你9成人估中哂咪好冇癮

但龍七唔係話未睇過舊版/相關系列都睇得明？
咁樣新觀眾應該係唔會知間學校係點樣先啱
正常冇線索間學校係點觀眾係唔會由佢哋俾人恰呢個方向推？

哩啲野同34細個死老豆老母同比人質過落屎坑飲尿一樣係冇得估

我估之後集數會講
的確佢係講過冇睇舊版/其他系列都會明
但冇話睇過舊版/其他系列唔可以當reference提前估
反正係比到新線索前都係鳩下鳩下先

其實已經80年後
其實冇輪迴，係意識上傳期間出錯，令梨花思想錯亂

解篇suppose已經唔洗你估
咁佢只要確定到新人睇解篇係睇得明咪得

哩啲咪同夢結局一樣比人屌到深潛

我拎把刀閹左龍七同樓豬啊

我贊成你咁做
特別係條濫權撚樓主
鍾意就笑鳩咪啪放啲笑梨花圖上1樓
鍾意就拎沙都子當笑話放上1樓

Po其他巴打啲作品喺第一頁姐
唔好諗咁多

愛沙力好撚惡

你估龍七會唔會塞啲舊觀眾先知嘅線索俾你但又唔會影響新觀眾推理
即係有兩條路線推得出個結果

咁啱啲作品全部都關沙都子事咁解
唔好諗咁多

沙都子絕對係抵死同絕對有臭雞dna

佢成日帶頭搞事
係咪以為自己係樓主就冇人屌佢

貴價g

搞咩事
我蘑菇的

冇用，金字凌駕紅字

因為沙都子係全民公敵先咁多作品

仆街你睇得咁快我金字都未到

樓豬係抵死

絕對會
漫畫綿騙沙都子最後個醬油瓶就係舊版觀眾先知既線索
但冇左哩條線索其實都推理到

尋日睇到3 4點先睇哂ep 5

冇睇漫畫我係新觀眾

咁又真係冇人屌到佢
所以佢先咁撚邪惡

你邊個網睇？我之前1-4都係冇色字

漫畫人
但睇咩人譯
有時都冇顏色

請問呢度有沒有Gm

我同老師都係好人

一定唔係我
我絕對係拉姆達隻狗

樓主鍾意點就點你吹咩

狗都要爭住做

想比拉姆達懲罰

我就係拉姆達

我都係全部冇色之後多咗金色又點分

死開啦基佬

你係黑腦

我係acgn睇
有紅字藍字同金字

Manhuagui無顏色會睇到一頭汗水L5左

Ep5茶會先第一次出現

1-4都係睇埋前後講乜先知係咩色

有冇手機網頁版？

Manhuagui開頭得紅色都仲會粗體/ underline左佢
後尾咩都無曬睇到我頂唔順

你的愛唔夠 拉姆達如果有丁你比唔比佢屌

龍八

金色字宣告左你係抵死

諾克斯第二條
禁止偵探方使用超自然能力

無 除非你裝佢個d咩android app

我慣左電腦大螢幕慢慢睇

你當漫畫係easy版

唔慣電腦睇漫畫都係用電話/ipad睇

其實沙都自殺唔殺埋梨花個時間線係咪會亂晒
以前得一個輪迴就話唔會點
但依家梨花冇死繼續破關而沙都子又重新開game會唔會有衝突

手機睇到眼殘

係
同埋驚miss 左背景d線索

問題就係劇情上冇出現過死左沙都子冇死梨花既碎片
你睇唔到之後會發生咩事
但死左梨花而冇死沙都子既碎片係貓騙有幾個
但沙都子一樣係輪迴緊
所以你可以估下沙都子究竟係果啲碎片之後發生左咩事

沙都子梗係開香檳慶祝

咁點解會係下一個世界見到果個沙都子？

影分身術囉

你咁躁不願面對
事實上一係1）佢就比第個人殺左
一係2）佢就自殺追住梨花去下一個世界
咁如果係1既話沙都子都係收害者
如果係2既話證明沙都子冇左梨花係唔得

咪...

比人殺就係受害者？中共都成日有官突然被查貪腐/嚴重違紀違法

係
比人殺就係受害者
你講果啲例子係外加左一條情況
就係被殺者係共犯
有哩條情況共存先可以否定到比人殺係受害人

沙都子係condom咪得囉

你證明到咪得
殺佢果個人有咩動機要咁做

講緊係放係規則Y入面
每條世界線預設上會出現既事
即係主謀每局都會係最後因一啲原因將作為共犯既沙都子殺死

見到情報圖
想入黨做愛沙力了

係咪沙都魚考唔入

岩嫁啦趁低吸納
All in 沙都魚股啦
In Satoko we trust!

唔知
但我偏向估考唔入
因為今集一大重點就係魅音走左
最後如果每個人都各自出左村咁魅音走哩幕先有意義
但如果沙都子自己出左村咁魅音走哩個位就可有可無

你唔係鍾意禮奈咩

好得意

入到咪係欺凌

唔知喎睇吓之後點
同埋
受害者就唔反得？

意思係魅音走唔走
佢最後都係比人欺凌
咁魅音走哩個位好似比龍7冇意義咁寫衰
你明唔明我講乜

冇話過唔反得
但你會變左冇腦反

垃圾沙(支)都(那)子(人)

冇乜所謂總之我就係鍾意屌柒沙都子

你估人地學你咁撚邪惡

點解我邪惡

濫權私刑

幾時

睇寒蟬Po仲正過睇寒蟬

睇落真係同之前位巴打講嘅一樣 沙都子入到聖露琪亞 然後俾人bully

估考唔入+1

每個人都想走
但就剩係得沙都子走唔到
我估係連富田岡村都走埋去左興宮讀書, 沙都子係無曬friend

如果想虐d甚至可以話沙都子retake一年
到眼訓蘿個d都走埋沙都子都係考唔入
不過咁樣玩就唔似龍7風格

Pixiv @DAISHIBU
佢畫咁多張圖lee張最得意

有種物是人非既感覺
然後條村開始出現啲不如人意既事

係呀
不過張圖個沙都子都好可愛嘛

我就無憎沙都子既，雖然開肚個集真係會扣分
但我堅信沙都子唔會係最後大佬
唔係推理，只不過如果係既話，咁lee個故仔就會太無愛了(海貓mode)

我最多笑下沙都魚蠢唔識分西蘭花花椰菜姐

我就不嬲都唔覺得沙都子係真正黑幕，背後一定仲有人
不過就只係純粹唔太鍾意佢

上去睇笑左

沙都子🤢🤮🤮🤮🤮🤮

就係哩啲
你係果啲騎牆又見風使舵果啲心態
食兩家茶飯

我明

但係一日動畫未講沙都魚因咩事變咁
一日都有其他可能性

當然我私心想睇欺凌沙都魚

吓唔信你追翻post
我不嬲都話沙都子唔會係真正黑幕

所以不嬲都覺得你係邪惡
冇衝突

點解

追住樓豬咬做乜

又恰鳩咪啪又恰鳩沙都子

我follow 左佢幫佢近期每張圖按好
希望佢會越畫越好
唔好好似袁生咁畫成世都係咁

樓主咁串
係咪要負皮這個post

冇恰

我又串咗啲咩

係咪粉俠傳

我負左了
見佢係咁恰沙都子就負皮左

笑死我了

下次都係要睇下樓主表現先俾
次次都手快正皮咗

沙包子心口兩大包

係呀
好耐無見過條友了

你係好人

樓豬愛花
一世正皮

成班成日蝦沙包子
成班錦流祭啦

沙都子愛梨花先腸流佢
樓主唔值得我咁做

咁掟佢去屎坑

其實樓主係龍九 是我地失散嘅細妹

我贊成咁做

咁要買部防水手機俾佢開po

有賓周怎麼可以做細妹
不能接受那個地方存在這種東西

冇所謂

贊成

眾籌了

九妹

凍甜絲

屌成班基佬

@minori_chigusa
みい〜

梨花如果仲係掃把頭實靚好多
依家大個左少少個樣好薯

恰你老味咩
沙都子根本就係垃圾人渣冚家鏟

沙包子死全家！

之前梨花回憶高中個到 都無沙都子份
沙都子多數都入唔到

沙都子考唔入先慘>冇哂朋友
沙都子考得入就算比人玩都仲有梨花係度
以前鐵平都忍到點會驚中學雞
沙都子本身係戰鬥格我唔信佢會比人當沙包玩
而且前面咁多集一直講唔想梨花走
如果一齊入學先唔合邏輯
要我估一定係出貓失敗
梨花笑住講咪啪揮手入學話會寄信比佢
之後唔夠一個月就唔記得左佢

對袁生幾矛盾
一方面覺得佢活係自己世界 死唔肯改
但另一方面 又覺得佢堅持咁多年 係真心勁

係
入唔到去個下場一定比入去更慘

都係
雖然可能劇情上刻意隱瞞

佢既美好日子就係高中入面飛黎飛去

升咗仙

食飯唔小心開左老母修睇

會點

某程度上佢係個傳奇尼
不過其實最緊要係佢自己畫得開心
而且佢現實上又係屬於個d你唔搞佢佢唔搞你既人(當然個d去CW RG踩佢場狂影佢相, 然後佢痴左線亂咬既就算吧啦)
咪由佢囉
我以前去同人展都有去佢個攤望下佢畫d野順便望下佢,
我覺得佢都唔算最奇怪個d人

下次食飯又要開

感謝介紹
搵左成日
一隻CD都無得賣

最後我itune 買曬算

巴打有愛

希望會有卒

真
永續寒蟬

連黄金夢想曲都買埋 巴打真愛

所以今個post咁多正皮

盡力諗啲唔會劇透嘅標題

我堅信被課金係作者們創作既動力
所以寒蟬VN個d就算唔係篇篇都玩我都一律買曬佢尼支持下
好既作品係應該課下金既

咁大家都要訂業 blue ray boost 下銷售量先得

睇緊ep6,明白戰人既感受

其實係，就算點都要買返正版支持，
重要係自己中意嘅嘢的話，唔買重算唔算係中意呢？（如果能力負擔到）

買哂vn正版撚

哩啲就正確態度啦
佢就係想要哩啲

紗音

係呢係呢
我個陣都睇到好唔慣

我都買哂

估下先

諗諗下都覺得好撚on9

完全正確

屌咁tvb式劇情

有人會為哩啲野諗好多關於謀底既陰謀論
其實係完全唔關事
攞黎誤導讀者
諗得太複雜就會錯哂

迷底已經解開

諗起果時樓主叫人特登cut哩張沙都子比佢
話好可愛

點解依家係咁恰鳩佢

pop子黎

笑左，青鬼隻驚同寒蟬業合作

幾時同公連合作啲技能組應該好正

你問kmr

爸爸

打格仔啦屌你

謎底同青鬼有關

姐係咩驚

母豬連結啊

公主同寒蟬合作？

佢ff
不過黎緊3周年會公佈同咩合作

應該15號就知

哩張私人醒你
同你口面一樣

同gbf合作

一早有g塔

無莉莉

周埋圍內合作唔會周年公佈啦

舊版

如果同無職合作就回家了

前年re0
上年imas
冇得估

美好世界

冇啦已經有隻藍色智障

啱啱睇完新一集
如果個原因只係唔想同朋友分開，而咁殘忍殺梨花
沙包魚會有報應

[/s]

你又明

痴線有罵戰以前有分魅音黨禮奈黨愛沙力愛花力但唔會咁樣屌鳩人地鍾意既角色，咁樣同啲偶像既盲目粉絲乜都唔理就屌鳩對方既偶像有咩分別

我入黎confirm今個星期係咪00:00有得睇就走人算

無野既，到左星期四d人就會正常返嫁啦
到時應該好多人係度話沙都魚好慘大家唔好再話佢之類
同埋lee 度比起巨人po 個d已經好和平

係呀，e家同日本同步有得00:00 ，可以早d睇完早d訓

狗屎巴帶頭搞事
主要係變態野講得7788
冇野講咪要搞下事
而且連續2話梨花冇死
大家都冇哂癮

無出去巨人po訓練過真係未見過大蛇屙尿
早啲睇完早啲瞓好之前成一點幾先開始睇真係搞唔掂，又等唔到第二朝起身先睇

其實呢幾個Po d人精神咗好多

龍七玩完屎殺屌腦屌腸未諗到梨花有邊到仲係處未開發

你見我有屌過邊個角色

中出50連發

冇
不過第一印象諗起你先

都唔算罵戰嘅都冇真係鬧交
大家都係一笑置之

沒有愛所以看不到

暫時寒蟬post咁耐以嚟都冇真係炒過大鑊
大家都和和氣氣

係咪想試下，可以搵你開火

Cls屈得就屈

唔想
勁憎鬧交

扮乜
你好想po果張掌摑gif

樓豬會唔會播完業都未睇哂海貓

又屈

不過嚟緊po頭會po，因為係巴打嘅作品

努力中

已經不會再信樓主了

睇完海貓先會見到愛

你有偏見

目標依個禮拜內睇完ep5+ep6

見到愛 你就明白晒 沙都子 同李斯

貝阿朵bb

戰人

邊度有罵戰點解我唔覺有

你就係龍七

又真係好似幾慘

Jessica真係好錫哩個堂弟

一路屌一路笑

制裁沙都子暴行

樓主成日做完唔認

你成日屈人

This is war

所以沙都子要挖梨花條腸

真咩？係我L5咗

睇到ep幾

Ep5 19回

原來我疑你咁多

樓主偽海貓撚

夜晚6點後仲會出街嘅都唔係毒撚啦

好彩我哩排都係日頭出去

你Mk

星期二LM

仲有兩日

終於追到live
梨花俾赤坂殺果幕嚇左幾跳

個眼神就好似比心愛嘅男人拋棄咁

梨花：下？乜撚野事

我都睇到嚇親
上一幕仲出緊水 下一幕就出血

磨到梨花對波無埋

應該都係甩左粒lin姐

後面呢度已經無咁驚訝了

原來手機驚生放送緊

其實GBF 而家每日要做咩

日課囉

洗唔洗打埋HL方陣1

我每日打六龍，出金既關同黑風黑水rule breaker就算

有冇link

六龍風同火都打得好辛苦

放Twitter

風龍好似打得廿幾幻貢

原來隻驚有李依

搏開房紅

隻驚嚟緊會有夏美

都係沙包魚唔努力讀書既錯

隻手機game 有無教學點玩?
點編隊點升能力之類
我剩係識9打

又周年唔知會唔會出3.0方陣

@開心扯線公仔

唔識冇dl過

大人變馬尾

雖然Old news is so 唔識串

不過都想問下
其實咁樣既design 出唔出得馬路

巨人做咩變左火影

我都係返黎寒蟬算數

可能最後反轉呢

無咗隻手應該就得

希望係啦

仁王2好好玩

十四號可以開始訂大波mousepad

龍7又蝦梨花

梨花都冇份
Beatrice﹑ 詩音 同 天草喎

睇完ep6，我屌你老母

搭時光機？

電母

正確但睇埋落去先

你可以推理到哂成個犯案方法未

用魔法

唔係

估唔到一估手法就偏離得咁遠

樓主 我搵到你需要嘅野放咗去隔離PO

好撚核突

想睇老母多啲

想直接睇ep7

睇囉

Ep7係咪會解犯案手法

會

話說呢個動作好似納粹敬禮

第一次睇呢幕真心笑咗好得意

梨花好qq

開post先

梨衛軍